【賞罰分明】十月十爆買黃店！！

林鄭同零售餐飲業齊聲指責示威活動令本地經濟失速
要拆招除咗星期五日罷買儲錢，同時亦要爆買！
爆買唔係乜狗屎垃圾商店都買喎
而係揀d有良心，有參與兩次罷工嘅香港舖頭買！
表揚唔同商店，幫佢地搵翻罷工而蝕咗嘅生意額！
要佢地生意好到可以投放更多資源參與抗爭
甚至係擴張規模開多D分店，創造更多就業機會！

個活動要搞到一田大減價咁墟憾，傳媒都去採訪，愈多傳媒愈好
我地多人但一定會好有秩序，唔會好似D師奶餓狗搶屎咁
弱智藍絲見到多人排自己又會排埋一份驚死執輸
咁做可以抗衡政府想營造百業蕭條嘅景象
令大大小小零售餐飲店質疑政府「點解佢多我咁多生意？公平咩？」
最後仲可能表態歸邊

呢場戰爭係長期戰
完全罷買係好難持續，有見及此
暫定十月十全城爆買！而日後亦可能每週／每月舉行一次
買定日用品為罷買做好準備
咁大家都可以係屋企開開心心hea住過

十月十活動目標暫定阿布泰國生活百貨
點解揀佢？因為香港仆街政府有負於佢
而佢賣生活百貨，可以幫大家漫長抗爭做準備

阿布泰國生活百貨創辦人林景楠昨參與沙田遊行，他前日在facebook發帖透露自己是2015年參與「光復沙田」後被政府因網上言論而解僱的海關關員，呼籲市民參與沙田遊行。林昨表示，再在沙田遊行感觸特別大，強調言論自由是香港核心價值，無論何人都不能阻止他發聲，「我作為商人，商人就有我哋嘅社會責任，更加要企出嚟發聲」。

至於去邊間分店
鑽石山，荃灣同銅鑼灣會唔會最方便各區巴絲打？
揀三間係想集中人流

元朗分店就不了

時間：暫定放工時間下午6點，大家買完野可以返屋企睇下Netflix chill下
歡迎大家提供任何意見

巴絲打有邊間商舖都可以提議下
我就提名袁彌明生活百貨
俾D為香港仆心仆命嘅絲打買護膚品，扮靚靚心情都靚

手足同我全部貨架掃清光呀

如果覺得可行幫手推

推

支持小店！！！抗壟斷！！

【光復Starbucks】其實亞洲區總部喺香港

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

熱烈祝賀台灣國慶

唔該巴絲入嚟放低隻豬仔
要人呀！！

G chi

支持，馬鞍山都有一間，馬友行動吧

呢個OK, 可以幫返同路人開嘅鋪頭
學生哥學生妹就話買GEAR買到冇錢淨姐
中產和理非上唔到前線, 而家比錢買野得啦掛
如果唔小心買多左啲日用品,
見到有學生哥學生妹仲可以問佢地有冇需要, 轉贈比佢地tim呀

今次班黃店大鍋啦，咁得大家歡心實食到佢提早收工

推唔到
但唔好死排 人多就去搵下一間同區黃店

[Make noise賞罸機制]全港黃店爆買日，順便資助同學仔

要傳媒大肆報導

貼翻個黃店list係版頭好d wo
你知香港人幾咁懶架啦

多謝巴打提醒

買

好鐘意果句"個活動要搞到一田大減價咁墟冚"
要比人知我地去商場唔止係靜坐叫口號, 仲可以消費,
要做到未天光已經係門口排隊, 間間黃店都買撚到個貨架乜柒都冇

日日都諗緊食咩黃店好

出面巴打提議全港爆買係唔夠
日常生活消費根本冇noise
一定要搞到傳媒廣泛報導
將黃店生意好嘅印象帶入屋

民間制裁分級制度

支持

爆買日

多謝巴打咁落力推

推呀 畀張list 大家分好工 邊個買邊間咁

幫手煲大佢

係黃色商店感謝日

18區去大商場集左幾百人先 然後再輪住去各區黃店掃清貨架

淨係搞一間的話會唔會太睇少香港人消費能力呢

支持萌節買爆食爆黃店

呢個要推

推
要畀世界同香港人睇到
我哋唔係齋破壞冇建設

買！

大手買入

Push

推薦下佢包芒果乾好好食
見過舖頭入面仲有「良知」貼紙派
店員個個都好好人

黃絲店好難幫佢賺錢
屌佢老味 買野唔洗佢找錢 佢轉個頭就拎去捐星火

呢個要推，等多啲黃鋪支持

p

甜一刻！

十一畀狗搞

幫佢清倉

終於有

Smart move!!

go

有冇啲黃店係藍店隔離

造成一對比 都好睇

每區都去返自己區既黃店啦 ， 咁多人逼一間點玩

係時候懲罰佢

39越南屋！

深水埗店已結業，聽到老闆個女話又派水又貼poster都無人理

依家得返油麻地一間，希望大家幫幫手

撐

買完野記得順手去懲罰黃餐廳

坑口果間係連理街

去

所有表過態嘅黃店都值得大家支持。

雙十黃店消費大行動

谷左三個月零消費好辛苦，係時候要射

tui

怒推一波

一早早緊

支持！
買到佢仆街

推 & 支持

推呢間

好

十月十 全民懲罰日

香港人：我冇嘢多，最撚多就係錢...

之前食屯門間西麵排撚咗我兩個鐘 入到去仲要等多一個鐘 最後仲要唱首願榮光歸香港先食得不過好撚好食呀屌你老味

整啲好似新假期咁嘅文宣

改weekend 得唔得，閒日少好多打工仔

推推推

馬鞍山果間abouthai
隔離就係茶狼同starfuck

1010唔係賀台灣國慶咩？
不過爆買呢個idea都ok

想食加藤屋

一間排長龍就買住同區其他黃店先

呢個正
叫香港人罷買好難
不過介紹佢哋去優質商號shoppong就肯定全城支持
不如以後唔好罷買喇，直接去嗰啲想畀人懲罰嘅店鋪重好

行動PO

ok冇問題 個日食窮黃店

我要洗錢！！
狠狠地懲罰你班黃絲

偏偏撐黃店未做過
支持

馬鞍山都有間

附上地址：
油麻地鴉打街46-58號雅寶大廈地下3號舖
(油麻地C出口，2分鐘路程)

Lm

食肆會明顯啲

ok

有冇公認嘅18區黃店list??

食物易買d 可以試左賣野飲既鋪先

推到大家都見到！

執笠倉

有冇文宣！！

仲有彌明生活百貨

買吖

南昌店隔離係360

仲有甲虫部屋

買哂佢地d貨

不如整個shopping路線拉大隊去消費？

十月十去旺角樓上書店買下書先

推喔 支持小店本土香港人

全民行動 反中抗共

利申：戰鬥法師

Push
由十月六應該暫時截龍, 前兩日或當日先轉就不計算今次爆買行動之中

另外, 應先集中兩三間, 你要一下子掃曬黃店D 貨好難, 你間間買根本冇貨架全清既效果, 自己屋企都要擺好多貨, 窮學生仲可能唔夠錢買GEAR

收到！推撚爆佢

直接搵新假期做文宣啦

黃店大懲罰日

支持 一日五餐 食到排隊

推到黃店大排長龍

中華民國啊

正 全港爆買

樓主係阿布打手

721
831
101

好方便
係入面禁連結開Google map 一眼睇哂

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

有冇得做多幾間呀

最重要係要有傳媒報

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

可以叫啲黃店係啲商場度整返個展銷會！咁就做多好多人一齊買野既效果。不過展銷會既租都會係一個問題

好好用錢懲罰佢地

Pish

青衣城都有
又想幫襯，但又要杯葛mtr mall
點算

爆買黃店是常識吧

尤其雙十係革命好日子

新假期手足出動未

好大鑊真係
做撚死人

袁彌明食水好撚深 每件貨最少貴人地2-300蚊
買唔買自己唸
利申：經常買護膚品的絲打

清佢老母倉

衰鬼個idea 又幾好

鳩假期=星島

活動名稱: 黃店感謝祭

BTW可唔可以提早D搞 急不及待好想玩玩了

很好，支持你

推爆

海外絲幫推

見佢哋之前有叫手足去野餐
自膠sor

要強調「台灣」，避用多過「中華民國」

青衣好似冇乜好介紹

我都驚呢樣

跟住呢個map大大力懲罰啲黃店

撐和理非行動，有創意

巴打可以去青衣城間gold black coffee

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

有啲正名派會話中華民國同台灣兩樣嘢嚟

急不及待好想玩玩了
沙田有冇介紹

睇漏 要出MOS了

可以, 同埋想慶祝雙十節
同時宣佈臨時議會

光復香港

推呀

TUI

港女全面進場

提早得唔得呀~?
10月10係青天白日滿地紅旗遍香江活動
一係10月7/8/9?
再唔係突襲聽日

人民超市呢

p牌推唔郁

BTW各區文宣組要做野 要有晒D list
食晒/買晒佢地D野

會唔會搞黃店認證標纖

咩叫元朗分店不了 你當我地大西北手足流架

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

推
推
推
幫小店變大店

急不及待很想玩玩了

買買買

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

雙十國慶購物節

原來係英鍠sor
不過結論無變

黃店？等我用錢掟死你

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

好多人都整左黃藍地圖，仲有好多爆買選擇
呢個我有份幫手整，係到宣傳下

正面 建議幫小店

推
支持良心店

荃灣店喺綠楊坊喎

邊間黃?

利申青衣人

做咩歧視元朗人

阿布係青衣城有分店
係360對出

大家可以ig follow @standwithhkfood 食駛d黃店

shut up and take my money

感謝祭

有幫手去太古個間買

我支持，10月10號國慶梗係要振興消費
女人天生購物狂，個個星期有兩日罷買日好抑壓架嘛
點都要搞番日「和理買」，國慶高高興興去消費

g持g持

港女去pp食tea

文宣入黎度度

非常好！

其實一直都有呢d人同店

13間分店，有無地址呀？
要去懲罰佢

《黃店VIP日》
呢個和平到無得再和平既活動,
一定要全民參與呀!

真？咁整文宣㗎喇

我覺得應該先爆買抗爭者經常集合唱國歌嘅商場黃店先，一來的連日來的確有黃店受到頻密集會而受影響，二來表示我地嘅善意，吸引更多商戶轉黃。三來令藍店更難堪

ABOUTHAI分店位置:
1.) 銅鑼灣加寧街Mono Mono(Cashier旁)
2.) 太古康怡廣場北翼1樓F22B號舖
3.) 鑽石山荷李活廣場L2 296鋪
4.) 九龍城衙前圍道52號地舖
5.) 青衣城1期1樓150C號舖
6.) 元朗元朗廣場一樓117號鋪
7.) 屯門市廣場2期 UG層18號舖
8.) 荃灣蕙荃路22-66號綠楊坊LG層G27A舖
9.) 新界大埔大埔超級城A區2樓044號舖
10.) 將軍澳欣景路8號新都城中心2期高層地下UG036A號舖
11.) 馬鞍山鞍祿街18號新港城中心四期 2樓2501號舖
12.) 將軍澳坑口培成路15號連理街商場1樓137號舖
13.) 天水圍天華路30及33號T Town一樓 Pop Up Store No. PN02 & PN03
14.) 九龍深水埗深旺道28號V Walk 2層L2-93店 (南昌站)

真
呢D野假唔嚟

集中揀幾間搞大佢

需要全港黃店list

再做文宣

乜野都有分易唔易買?
依家係要掃清D貨架喎
買奶茶最多咪影到排長龍
邊夠noise架

Vwalk 既話係正360 隔離
馬鞍山個間就係正茶狼+Starbucks 對面

我發誓我未去過買野
去開日式超市買野架我

你係元朗人都問點解歧視元朗
依家要元朗成個市變死城呀
自己搭車去其他區購物啦

手足集中懲罰阿布泰先
要傳媒影到有咁墟冚得咁墟冚
買完野之後先再轉場黃食店醫肚
唔好定大多目標，唔係就會唔夠人
一田大減價都係集中沙田一間先夠NOISE

推 目標買斷貨

Push
Good

十月十國慶爆買日

有冇手足知邊間賣dap係黃想換機

大埔都有呀

支持，10月10 黃店出雙糧

.

推！

大懲罰日
買到你唔敢開鋪

快些出文宣，我想消費

分區居民自己揀會好啲, 始終區內人會多啲情報, 做到區區都走唔甩

推
十月一國殤 全民三罷
十月十國慶 一齊慶祝

必推

我好激動，見到大家各師兄弟歸位，行動好似之前咁有創意，有新聞角度！

以而家嘅勢 全部一齊去都得 買嘢姐 零成本

去番自己區

買嘢點都做到啦掛！

四喜唔知有冇開

仲有呢間平凡媽媽的肥皂泡，之前被藍絲搞
賣organic嘢，快啲去懲罰佢

國慶要購物慶祝

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

支持，但可唔可以咪用賞罰分明呢幾隻字

Pish 要日日跟住呢個網消費

Hao

lm

買爆佢！！！

東區小西灣廣場有間「叮叮辦館」
成日行過都拍烏蠅，柴小杏朋友支持下！

買撚到佢貨都冇

贊成呀, 促進消費! 幫同路人店鋪

pish

今日同同事一齊踩咗場

關於如何分辨黃藍店，小弟有少少想法。
就係創造一種良心優惠券，誰可使用誰就是黃了。

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」

十月十爆買黃店

直頭要自己開商店比義士RUN

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

日日都要啦屌

幫你空氣推!

support

收到！

tui!

Pushhhhhhh

振興經濟！

會唔會整埋d hastag for呢個event
等人打卡post上網會引起多d國際迴向?

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

我要掃黃！

請問有手足知道有哪間戲院是黃色可以去看電影？

你班黃店仆硬街了
準備畀我地清你場收你檔

九份茶舍
84號a百寶大廈地下（Moko扶手電梯側, Bute St, Mong Kok

有次撚完狗,著住黑岩去買(唔知佢係黃點)
之後俾錢時發覺點解平5蚊,原來著黑衫去買野飲,係有得平5蚊,
佢間店平時已經好撚少人
但佢D野飲真心好飲,D珍珠又好味
甜度同冰都較得岩岩好
大家去飲到佢無珍珠啦

行動貼，推上黎

葵廣頂樓有間叫nomnom既耳環舖，專賣日本耳環，老闆娘由雨革既時候已經好支持，今次返送中次次都有罷工罷市。葵芳站上次出事又即刻買水俾手足。老闆娘有講過因為佢既廣東話有口音，所以會俾人誤會佢d耳環真係好靚，又平人地好多，各位絲打快d入手

再推返上熱門，太少人睇到

打錯字反送中

推呀，好想搵間黃店爆買爆洗錢呀！

用錢懲罰良心店鋪

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

一齊支持黃色經濟

新都城都有阿布

繼續推

掃黃行動 正式啟動！

阿布泰國雜貨嗰日叫人罷工，只係叫人入倉執嘢咋

有無邊間黃店係火鍋/雞煲？
突然間好想食

陸陸雞煲

渣哥

買喇買喇

荃灣個間對面係莎莎

推
深水埗添福
如果同日國難開返仲好

你班黃店大撚獲 洗定手 shut up and take my money

ok喎！冇問題呀

元朗係咪冇黃店

Tui

爆買日/感謝日

直入主題, 依家市況有幾淡人人都知,
良心小店支持抗爭, 但係我地就剩係識搞罷買
點解我地唔可以搞一個爆買日, 用實際行動支持佢地生意呢

爆買日呢個concept, 主要目的係要喺定一日去幫襯指定幾間店鋪, 目的係要佢地有一日爆爆爆爆爆大數
能夠比平日嘅營業額多好多倍

同一日18 區區都可以各自支持本區小店, 絲巴們要喺TG該區公海搞投票,
List out 良心小店, 4 揀 1 or 5 揀1 , 總之要一定要集中消費力爆買一間
選好咗日子同小店後, 要預早通知該小店負責人, 佢地可以為爆買日備貨同安排人手
如果爆買日當日, first choice 比我地買到清哂貨可以提早閂門, 可以去爆買second choice小店

林鄭同班高官成日話我地搞死經濟, 我地就一於自己經濟自己搞好
等啲藍絲老細眼紅良心小店之後日日爆數~